其實男朋友做警察嘅絲打應該如何自處

會唔會因為咁而分手？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

不如你答我 你會點做

其實仲有咩好考慮？

應該keep著自己個處 唔好俾狗屌

婚又未結，同啲人渣一齊唔心寒？
男女間分手好閒姐

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

但假設你好愛佢，會唔會因為佢嘅職業而分手先

分手/做藍屍
Fucking easy

叫佢辭職
佢唔肯就分

標準答案
飛黑警 搵勇武做男朋友

身在曹營心在漢，幫手偷取警方內部資料

del 曬fb , ig 未

睇錯如何自盡

放低哂一切道德價值良知
去同一個殺人犯強姦犯恐怖分子精神變態嘅畜牲一齊
我就接受唔到

瘋狂俾綠帽佢戴

即刻分 冇良心既人遲早打埋你
是非觀又錯 有仔女就大鑊 學壞晒

不過如果可以身在曹營心在漢
忍辱負重 幫手套料 就絕對尊敬尊重

咁假設佢無份做呢啲野，同樣好睇唔過眼呢

黑白是良知

我都幾肯定將來一定家暴
暴力既野，試過，返唔到轉頭

叫佢出嚟篤灰囉，做白警囉，唔做就分手

警妻自嘲：我係黑社會阿嫂

比狗屌

咁佢有冇quit?
定屌完第日又返工？
唔好搵一個懦夫做男朋友

唔係職業問題 係佢嘅人格同良知問題

個日先係街到聽到隻狗講點湊仔經,話咩如果係我個仔一定打撚到佢仆街,唔乖唔聽話就要打

套料做spy，永遠唔群埋其他popo 到，有機會上前線就行出黎掉返轉對住其他狗，你做唔做到先
唔分手既你又同化唔到佢既就一係等佢同化你

認真，而家爆料比蘋果其實係保護自已
第日清算個時可以保住份工

唔係職業，而係人格

當初可以一齊到都證明條女都非善類

不知所謂

叫佢為咗你轉工，如果唔肯即係你都唔係好重要，咁直接分手。

其實都唔全部警察都係黑警啫
好多消息都係內部自己人漏岀黎 不如唔好著咗 件警察制服就標籤係黑警先
正如我唔覺得勇武抗爭黑衫就等如暴徒 黑衫唔等如殺人放火

一係quit，一係分
狗也不屌

自行處決啦物以類聚 人以群分
唔好講咩話做白警 沉默等同幫兇
一樣要黑警死全家

愛情真係偉大 偉大到被人笑你被狗屌都得

你男友係個懦夫
第時你地結婚一定大把巴絲到場恭賀你地
你地生仔會比醫護人員歧視
個仔係幼稚園讀書會比其他同學仔蝦
小學讀書比人扔書包
中學讀書比人打比人蝦
大學讀書比人杯
出黎做野抬唔起頭，因為上司係一個曾經發過夢灑熱血嘅香港人

點解會有呢啲野發生?
因為警察同埋佢屋企人冇一個是無辜的
你地有得結婚生仔係因為香港人流血流淚堆砌

條女問得姐係唔想分

聽人講好多警嫂搞緊離婚，日日踩十幾個鐘份糧要分一半比人

仲有乜要諗？
恥與為伍

call老豆搵仔督灰

唔上連登 上香討 群藍絲圈子

睇唔過眼咁有冇幫手爆料？定係由得事情發生，對不公義之事扮睇唔到？
呢啲叫怕事，叫助紂為虐，唔叫有良知

另一半唔肯quit一定要分手啦
有個做狗／狗乸嘅另一半真係好羞恥

假設佢好愛你
佢應該唔會因為你既職業而分手
你問下佢你做雞佢會唔會對你不離不棄
佢ok既我覺得你可以考慮下，呢個真心好仔
但佢唔ok既話我只會答你一句

做狗衰過做雞

call 我

有frd係做緊狗既女
日日係ig屌狗 但無分手 唔知咩心態

一路比d狗當甲由咁屌

屌 以為自己開post

已經係人品同良知問題

一係就俾頂帽佢

雨傘同條女分左手
佢做警狗 參考吓

會

重要諗 ？！ 你的朋友親是你

分手啦 做人做到過街老鼠咁 為乜

一係分手 一係轉工
唔好話佢冇得揀 冇學歷冇技能所以迫住做
係睇下佢有冇心去轉架姐
驚死男人老狗真係會搵唔到食 會餓死？
冇骨氣就冇骨氣啦 講到尾都係唔捨得份人工
出賣自己良知出賣緊香港人
唔該唔好幫自己男朋友搵咁多藉口

身邊好多呢啲港女朋友 已割

係喺呢段時期飛定點

你愛佢定愛佢份工？

唔覺有料囉

驚樓主被自殺

香港警察冇一個係無辜

一齊受報應 一齊落地獄

去溝其他狗

無架，同黑社會古惑仔老婆一樣

咁如果勇武人工得黑警既3分1又會點揀

分手 完

仲信有白警？
唔係話以偏概全
但係你要人信有白警
白警都要企出黎撐成立獨立委員會先喇
呢個已經係基本到無得再基本喇

唔咁做姐係佢得兩個可能
一、佢係黑警
二、佢包庇黑警，同黑警同罪

做狗乸就唔好擺上嚟畀人知啦好心

問佢, 佢肯唔肯為香港、為咗你而辭職?
有能者, 自有留人處。唔做狗會冇咗狗糧, 卻得到人生。

佢唔肯, 就知佢愛你有幾深。
唔好講你有幾愛佢, 問佢有幾愛你~

佢愛你但係都愛出面d女
開ot就會想屌女
你忍到？

你地會唔會太天真
起埋一齊/結婚好多時都係同一類人
身邊有一pair結左婚生活照舊咁過
男既繼續出去打人

另一pair就過多個月結婚
男做警察，女就開口心痛示威者
咪又係照結
簡單d講係唔會同錢作對

所以第二pair既婚禮我直頭唔去
反而拍緊拖未結婚都仲有機會分手

冇良知 搵個幾皮
你同佢一世都唔開心啦懵撚

有中同個男朋友做狗
ig del咗啲合照 但成日仲喺story post同隻狗飲飲食食嘅相

個中同中學果陣出晒名姣婆 成日姣人地啲仔 仲有幾個姣婆fd

睇死佢都係貪人地人工高穩定將來有宿舍

睇下自己係唔係大愛理性人士
如果偏離左自己價值觀觀太多就拜拜梗
做男朋友又唔係做老公、可以返轉頭離開
睇下大家感情基礎
不過同警察一齊比較多是小學教師、護士、同得警察一齊其實好多本身唔係正菜

我問下咋wor 我巴嚟

929 Global Anti-Totalitarianism March
全球反極權大遊行

全球連線！對抗極權！
光復香港！時代革命！

日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑

首先，感謝各位手足一直以來的支持及耐心等候。經過908美領、今天921屯門的經驗，相信大家都明白無論示威者有否成功申請到不反對通知書，黑警亦不會按照合理程序公平地作出相對安排，並不尊重市民遊行示威的自由。

再者，鑒於過去集會申請人所受到的不公義對待以及是次活動主題直接擊中港共政權要害，無論最終不反對通知書會否成功批出，929申請人亦承擔極大的法律風險（例子：727元朗遊行的申請人）。

有見及此，我們不希望有任何人承受不必要的法律風險，將不為香港929的行動申請不反對通知書。話雖如此，根據基本法第3章第27條，法律賦予香港市民有自由集會、遊行的權利，代表我們仍然享有上街集會遊行的自由。

既然這場革命的精神就是無大台、faceless，讓我們所有抗爭者共同分擔這個風險，讓香港人一同締造屬於我們的歷史性奇蹟。

#不需要不反對通知書
#是你教我不反對通知書沒有用的
#基本法3章27條
#BasiclawChapter3Article27
#NoNeedNoObjection

上面係929 tg 公海admin po嘅 另外p牌仔有少少野想講
我地香港反極權遊行 應該要大大力聲援同樣比中共極權壓到無聲出嘅 新疆 西藏 手足
如果可以 想大家集思廣益 諗下點將中共惡行放落口號唱通街

香港人加油
光復香港 時代革命

俾綠帽佢地帶先

比狗屌 賤撚過做雞

你中意俾狗屌？

老豆老母藍絲就話冇得揀啫
老公老婆可以揀 都揀藍絲或者狗
咁間接證明咗 事主本身嘅人格都係有問題

有份輪姦叫愛

之前個frd係狗
我問佢條女有咩睇法，佢話相信佢係好既人佢無變到

去前線搵靚仔

仲上來問都痴撚線
依家仲做狗嘅代表不分是非只顧私利
成個爛仔咁，唔識講道理，雙重標準，冇同理心，只識無限放大自己果邊做啱同對家做錯嘅少少野，而完全無視自己做錯同對家做啱嘅野，亦即係做唔到中立客觀。

咁嘅人你同佢過人世?????你諗清楚未?????
以上同時適用於藍絲，元朗牛屎仔圍頭仔，福建仔
咁都仲唔趁早止蝕離場
我只可以講句
條路自己揀，仆街唔好喊

如果調番係女朋友做警察嘅巴打應該如何自處

識個同事男朋友係狗
但佢話自己係黃低
近排佢話男友比左好多零用錢佢買野
好開心
食屎啦屌你老母
打市民拎OT錢去吃喝玩樂仲可以話開心
不過唔緊要
我會係工作上處處針對你
鬼叫我係你上司咩

呢d女真係口講一套做又一套，咁on9睇嚟都冇乜腦

真正既比狗屌

自己來 或者搵住sp先？

抵俾狗屌

同佢結婚，暗地裡瘋狂比帽佢戴之後同一個愛嘅人生返件，等佢以為係自己骨肉，玩到咁上下，再同佢離婚，每個月有贍養費落袋，有人幫養大小朋友。

呢啲女都唔慌好得去邊啦
明知男朋友係狗總繼續一齊

出去做雞惹性病再同佢扑野

屌你老味，識個女仔14年深黃，男朋友做狗，問佢點睇佢話無計啦仍都係聽指令做野，最撚大鑊係佢問隻狗如果係示威現場相遇會點，隻狗話會照打

仲核突，改個女人名開女人話題

驚比班fd割表面扮黃
私下同條狗仔傾計肯定暴徒前暴徒後

分手啦

errr 男人名嚟

咁要睇下你男朋友有無搞緊轉部門(例如：海關，入境，消防)

買頂防暴綠既帽比佢戴啦

有所為有所不為 到呢個時候仲做緊狗你自己諗啦

一係分手 一係唔好話自己係人類

依家男朋友係黑警果啲都知咩事啦

警察ot

開工打示威者
收工打鳩埋你

要成世人對住

唔撚係呀
過左成3個幾月而家先諗呢個問題
睇黎你同隻毅進狗都好襯

條仔會唔會一路插你
一路話 曱甴 你好正呀 曱甴 你好好屌啊

唔見佢辭職？
佢一日打緊份工逗緊份糧都係幫兇，你真係愛佢又覺得佢係好人你就應該同佢講你會支持佢，收入少咗都唔怕因為佢做咗件正確嘅事。
咁佢都繼續做狗嘅話你就只有分手一途，分咗手記得篤佢灰

篤灰啦

女人都捉都打，打女人既垃圾要黎做乜？

派帽比隻狗啦

會！

篤佢全家灰然後分手

會唔會係2019年9月23日仲問緊d甘嘅問題
612果陣應該一早割啦

即係做人定做狗姐 好易揀

你會唔會2019年都仲打個甘字

再用埋佢嘅ot錢去買物資

一個字：散

3個月啦on9

依件事之前2年已經分左手

ig好多人都係咁 雙重標準

情侶一齊最重要係價值觀
如果價值觀唔相同 行為/職業/背景同所相信價值觀有衝突
絕對唔係夠愛就解決到

就算如果係親戚去做警犬我都會屌撚柒佢 佢繼續做警犬就以後見都唔撚洗見
更何況係未結婚既男女朋友

講真 假設佢冇做過 好睇唔過眼 咁又點？你期望佢改變成個警隊部門？唔好咁天真 而家係佢地成個制度有問題 就算佢唔比手足清算 黑警唔會比黃既入去 都唔會比黃既上去 咁一係佢走 一係佢變埋藍 唔好咁天真啦 好唔好

以前嘅連登仔郁啲就叫人分手 其實唔使太認真
但係而家唔同晒喇 見到伙記咁樣打香港人都冇人企出黎督灰 就知黑警冇一個係無辜
幾鐘意都好 為咗自己同下一代 唔好揀黑警做另一半 你早走早著喇

朋友老豆做狗
都話嫖賭飲吹是旦中一樣
一係齊曬
自己諗

3p呀

身邊既女仔唔想做狗乸 嗰嗰飛撚曬d狗

聽人講隻狗不甘俾人飛，ig開post話 等佢遲d升職 要條女後悔
好心啦 你著緊藍衫咋

明知故問，就算佢依家話唔係黑警，遲早都係。

其實點解仲要問?

如果就黎結婚呢？
比哂錢買樓個啲應該點？

夫目前...

所以話港女好on9，有無啲醒啲架

佢殺人棄屍你接受到既咪一齊lo

姦左咪屈你係示威者囉

樓主？

同佢結婚 搵出面生完比佢養

識條女派完帽再分手

咁又問返佢會唔會因為愛你放棄做狗？

在微博訴苦？

人性都無 幾愛又點
我唔會同畜生交配

絲打 放手放過自己 大把好巴打！

分手之前 送幾頂綠帽俾佢

問題有幾多女人識咁諗，我提出呢個問題都係想睇下釣都幾多傻閪出黎

條女係黃既話
返到屋企就打埋佢
除非係M
否則分手啦

如果願意同呢班唔讀書又兇殘變態的人晚晚訓埋一齊成世
咪唔駛分手囉

啫係俾狗屌

大把女enjoy呀 你估咁多女有良知咩

俾帽

[10.1]主線任務:全港旗桿升起
chinazi

分手

即係條女做雞 你分唔分手一樣

十隻狗
九隻叫雞
唔使諗住置身事外

你會唔會同隻狗拍拖

你試下同我分手，我拉你去坐番十年八年

唔同狗仔做
晚晚搵勇武手足將狗仔頭到腳染綠

花式自殺

唔好咁快分手，玩到仆街先

理性討論
其實想問吓點解要改變成個警隊先可以繼續做？
你做市民其他崗位唔通又會改變到警隊？
唔通又要遲工？
依加唔比黃入去唔係應該更加要有自己友起入面反卧底咩？
其實一直想問深黃嘅手足如果入到去係咪都會變黑警？
實有人會話唔會入去 但如果當你如果會比環境影響你所追求嘅嘢 咁其實大家都唔會自己想像中咁堅定？
利伸：反修例 非狗 另一伴都非狗

如果你係深黃可能佢同你分手先

佢揸完警棍大大力打人
啲血濺到成手都係
再同其他狗公箍頭攬頸稱兄道弟講下今日拉左個女仔好索應該係pink好想強姦佢
放工約左你，所以佢洗左幾次手，檢查左幾次聞下覺得好似乾淨左，再噴埋香水
見到面佢輕描淡寫，隻字不提，你欲問又止
但你聞唔聞到佢成陣腥味？

信佢一成；相目失明；99.999%做狗都深籃

狗會叫雞 約炮 呃蝦條 強姦

近水樓台

無追post
假設佢好愛你，佢應該會為咗你而辭職。

應該同佢即刻結婚之後離婚作佢一半身家

愛好複雜嘅
咁諗 situation去盡d 你男朋友係變態強姦殺人犯 你會點自處 係咪愛到可以忽視佢嘅缺陷 定係不能接受自己愛嘅係人渣 咁樣你可能會比較明白呢份感情對你黎講係點

我唔會judge一個人對感情嘅選擇 不過你自己做好心理準備做狗乸會禍必及妻兒

分
何必為左一隻狗放棄成個森林

應該揀勇武義士，一齊街頭抗爭幾浪漫

中出即飛

晒撚氣 而家仲親警已經好有問題
講咩感情呀 根本仲同警察一齊果D絲都認同警察既價值觀

[/member]應該玩3p 俾帽佢戴[/member]

係未婚夫咁點

老豆老母當差就冇得揀
如果只係男女朋友 婚又未結 咁有乜要諗?

話說回來有啲手足
因為老豆老母係藍 都已經割左席

你條仔係強姦犯殺人犯 你條仔係強姦犯殺人犯 你條仔係強姦犯殺人犯 你條仔係強姦犯殺人犯 你條仔係強姦犯殺人犯 你條仔係強姦犯殺人犯 你條仔係強姦犯殺人犯 你條仔係強姦犯殺人犯 你條仔係強姦犯殺人犯

想比狗屌?

好簡單 你或者佢揀做人定__

分手啦！冇好結果！大把好仔

死左去啦
俾狗屌仲衰過做雞

睇下佢係咩立場囉 岩咀形你接受到咪繼續囉 唔岩傾就再見

名副其實俾狗屌

偷精就有份

咁兩個人一齊得又唔係淨係睇工作職業既
一段關係都仲包含好多野

你因為所謂嘅愛同隻畜牲一齊
累人累己

政治立場唔同 已經好難一齊生活
更何況佢條仔係狗

獅鳥一流

發現啲狗成日都拎三皮幾人工出黎曬命
真係知唔知醜 以為好多咩

佢唔可以為你quit
即係佢都唔係好愛你啫
佢有心同你一生一世嘅就會識揀
佢唔quit咪你quit囉
唔通等佢中出即飛咩

佢未偷到內部資料之前
已經搵到偷食資料分手了

起下樓主個底
就知係膠post
由佢沉唔該

係既
不過有時諗好多人都同屋企人政治立場唔同
唔通又唔認自己老豆老母
大家唔講野咩
最緊要係諗清潔 大家溝通好
唔好後悔就得啦

畀多啲警暴片佢睇
睇完必須要講感想

喂我又無話係我

揀得狗做男友嘅女人自己攞嚟賤
明知咁都仲唔斬纜嘅女人
比人家暴老公出去叫雞搞到自己周身性病
都唔好怨
自己揀嘅 無人會可憐

識一個女仔個男朋友係垃圾黑警
佢覺得無問題
當然佢本身都有啲問題 做埋我sp可以環屌
我都想飛佢

真？

屌 前線是但一個手足都一定好過任何一隻狗啦

老老實實 見到你咁樣問我真係覺得你冇撚得救 你死左去算啦

洗佢既錢，俾綠帽佢戴

唔合污但都係同流，警察仲有黑白警之分咩？

你男朋友去加入isis都繼續一齊？ 如果繼續咁同你講都浪費時間，無藥醫

正解 唔尊重女友之餘仲為虎作倀
唔分唔得啦

hi 好耐無見

推

LOL 你喺我po 留言wor 啊生

可能你唔明白重點喺邊
樓主問嘅係 如果男朋友係警察應該點樣做

就好似你後面所講 當你唔夠堅定嘅時候你就會比環境所影響 正如我所講如果你要改變成個大方向 一定要有嗰個勢力或者能力先可以做到 如果你做一個散仔嘅時候咁你去改變啲乜嘢呢 或者你做到d咩野呢 如果你唔想去改變 自己只顧自己 咁... 當你平時見到罪案 你自然都會閒事莫理

而家就係因為警權過大 所以咪需要一個能夠平衡返警權既機構 或者組織囉

入去唔緊要...但你做細知道得多d 定係 做大知道得多d？ 就算要知做卧底... 你唔做一d野 人地又會點信你呀 係咪？唔係話做就可以做 都要人地信你先得